東京奧運或受武肺影響移師 倫敦市長：已隨時準備接手

隨著新型冠狀病毒擴散至其他國家，就連今年的奧運會主辦國日本亦受影響，當中確診患者數目多達 621 名的大型遊輪鑽石公主號目前更停泊了在日本橫濱大黑碼頭，令人擔心這個 4 年一度的大型體壇盛事能否如期舉行。近日，倫敦市長候選人 Shaun Bailey 就表示一旦日本無法舉辦奧運會，倫敦將可接下這個重任。

英國媒體在今日的報道中指出，由於原定 7月於東京舉行的奧運會或會受疫情影響，倫敦市長候選人 Shaun Bailey 就敦促國際奧林匹克委員會重新考慮，指出倫敦已經隨時準備成為主辦方，並強調當地具備了不同賽事所需的設施，保證倫敦能夠再次準備好迎接這個全球曯目的運動盛事。

倫敦現任市長 Sadiq Khan 亦透過發言人向外界表示，一旦倫敦被國際奧林匹克委員會要求接手，他們將可以立即展開有關的準備工作。英國前文化部體育和公民社會政務次官 Tracey Crouch 亦提到接辦奧運其實並非沒有可能，並提到所有比賽其實不用全部都在倫敦舉辦，可以移師到其他鄰近地區。

日本仔為左奧運唔封關，最後捉虫搞唔成就好笑

搶食

顧掂自己先

光明會卡牌...

笑左
英國自己都攪唔店自己

係都美國啦

好呀
今次日本真係自攞黎柒

去倫敦，唔中肺炎都俾刀捅死

北京/上海啦，倫敦

食二手飯食相好核突

想睇英國搞完大爆炸

我認為應該係中國搞
唔通帶埋D菌去乾淨既地方

黐筋
取消咗佢仲好啦

搞奧運即係引入病毒

日本：點解我跟足WHO指引都冇得搞

美國啲場咁舊
London 2012先搞完，執執都ok嘅

武漢啦

英國政府真係極似岳不群

台灣搞

WHO FUCKING CARES

原來係老美啲黑暗兵法 借日本搞死WHO

搬去邊唔係個重點，重點係大陸人唔比入境。

搞得成 東京賴嘢

搞唔成 倫敦賴嘢